民建聯今次會唔會割蓆？

民建聯 : 兇徒不代表本黨立場

一定話唔關佢地事

都「退咗黨」

用刀割

以藍絲logic, 唔覺得會割
飲早茶藍絲logic: 斬柒班仆街就啱

高尚情操 洗撚割？等官表揚啦

向太唔知會唔會會出錢